血庫無血咪同中國買，點解要捐，到時可以威脅我地停血

斷東江水out啦，斷鮮血供應港豬先識驚，佢地連死亡率咁低既肺炎都驚，無血用一定腳都震

政府又多條水路送錢上去，領導發大財

教政府維穩

昨日登記捐血人數: 1,108
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月1日

前日登記捐血人數: 1,285
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月2日

昨日登記捐血人數: 1,156
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月3日

前日登記捐血人數: 1,251
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月4日

日日都達標
不過血庫存量都係永續 極低水平

呢幾日仲有突
捐佢老母啦

叫 d NGO 高層捐份糧出黎買

除咗地中海貧血要長期輸血 同大型手術要用血 真係有咁大需求咩

有14億需求讓領導先用

好多人地貧嫁...利申, 我有....

好奇一問
會唔會怪人唔捐血？

唔會呀, 你地自由......無啦啦做咩要迫人地比血我, 只怪自己天生黑衣命。

心入邊都有少少想人捐既...
成日會諗...如果我要輸個時無咁點... 但心諗唔會咁岩係我中掛

如果啲血係按自己意願捐俾邊個就好
免得啲廢青血污染藍絲廢老啦
當然現實係冇可能控制到
要怪就怪柒婆撕裂社會

問題就係好多支那人又唔做檢查
生到有問題就掉喺香港走左去呢

我做鬼都唔會放過佢呀

因為身體有事既原故

我每隔一排就要輸血

不過我都支持唔好捐，唔好益藍絲廢老

橫掂其實我年初都想死過

比人發現洗胃救得返

但其實如果你哋唔捐，血庫無血，

幫我做埋去死呢個決定好過

反正咁撚樣既香港，我都無眼睇落去

同埋有呢個仆街濕鳩病，條命咁撚賤種死乞衣

生存比死更難受，我不如斬掉重來好過

所以我支持，咪撚捐!

巴打努力生存，死之前都要用盡政府所有資源

有咩機構肉酸到同全世界講每日要跑幾多數? 答案就係紅十字會

捐比支那人都藍屍癈老
不了

免費捐血送俾私家醫院賺錢
唔怪得私家醫院越開越多

又搞到一街保險佬

先過捐完 第2日病左請病假 仲要扣勤工

以後不了

fool me once, shame on you

fool me twice, shame on me

下次唔好